既然黨鐵會封站，點解唔遊行完就立即轉場去有交通嘅地方玩？

去d有交通嘅地方，脫離包圍網，做咩大家自己諗

遊完行已經無得走

推

快速行軍，popo等柯打冇咁快反應到

唔咁做好易好似今日咁被人大包抄走唔到

係無黨鐵

咪就係走去有嘅站再轉場，咁樣流動性高好多